\section{Probleme}
In diesem Abschnitt werden wir mögliche Probleme aufzeigen, die uns im Laufe der Realisierung des Projektes begegnen können und die zu einem späteren Zeitpunkt behandelt werden müssen.

\subsection{Finanzierung}

Die Finanzierung des Projekts soll zu Beginn durch Sponsoren getragen werden. 
Hier kann auch Crowdfunding verwendet werden.

%FIXME: remove?
%Die Informationen erhalten wir von Museen, Arbeitsgruppen und anderen Forschungseinrichtungen. 
%Diese sind daran interessiert, die Bevölkerung zu informieren. 
%Außerdem profitieren sie von der namentlichen Nennung ihrer Organisation.

Man könnt auch direkt Werbedeals mit Unternehmen machen, die zum Beispiel ihr KI-Lösung anbieten oder Bastelkits verkaufen.
Auch können die Unternehmen über diese Blattform nach geeigneten Mitarbeiter ausschau halten.
So kann das Projekt auch auf Dauer finanziert werden.


\subsection{Datenspeicherung}

Wenn jeder User eine eigene Instanz einer KI pflegt, können riesige Datenmengen anfallen.
Diese lassen sich im Vorfeld auch kaum messen, da die Zahl der Nutzer nicht absehbar ist.
Man muss sich also Gedanken über die Skalierbarkeit machen.

\subsection{Integrität der Daten}

Die Korrektheit der Informationen soll möglichst immer sichergestellt sein.
Dies würde bedeuten, dass entweder Experten jeden Beitrag prüfen müssten, oder nur verifizierte Nutzer überhaupt Artikel veröffentlichen dürfen.
Hier ergibt sich aber das Problem, wann und wie Nutzer verifiziert werden.

%\subsection{Datenschutz}

\subsection{Sprachen}

Unsere Plattform soll für möglichst vielen Nutzern zugänglich sein.
Dadurch entsteht das Problem der Sprachauswahl. 
Wenn wir unsere Website in Deutsch anbieten, kann diese zwar von allen deutschsprachigen Nutzern verwendet werden, aber ein großer Teil der wissenschaftlichen Publikationen ist in Englisch verfasst.
Diese Publikationen werden aber meistens von Personen gelesen, die auch Englisch verstehen.

Also sollte das Projekt, zumindest die Grundlagen-Artikel, in mehreren Sprachen angeboten werden. 
